我諗我需要呢塊布。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

嗯 幾啱狗用

汪！